支那武漢成條橋冧咗

沒事兒

確診數-1000 中國又贏

肺炎變種
侵蝕水泥

多難興邦
死的人越多国家越強大

虎門呢？

少事啦

有無原先個樣睇下

拆舊垃圾賺一筆，起番又賺一筆，支那GDP有望保八

確診人數0
死亡人數+1000
死因無可疑

是但啦唔爭在死多幾件

終於可以balance返啦

邊度冧咗呀？ 睇過？
條橋仲喺度呀！冇左忽之嘛！

條橋收左美國佬錢

港毒搞搞震

中國之日常

佔中累事

又係佔中影響

要冧多幾多次先追得返真實數字

武漢人上世到底做過d咩 點解成日都出事

條橋拎石頭砸自己的腳

呢後片好似好耐之前見過
尤其個男人坐係果到個pose....
係咪舊片黎？

中共: 一小撮別有用心的群眾利用大橋製造意外

有人話只係吊塔冧左，唔係橋

去左微博睇.
唔係橋黎傢.
係吊架淋左.

推